警世 菲林相機 h字頭日和ig shop 伏到哭成狗

買機前冇上黎睇post 伏到哭成狗
兩個禮拜前自己傻 幫襯左間h字頭叫日和xx館既ig shop
咁我第一次玩 唔識菲林機
佢哋就推薦我買pentax sp
咁見佢哋初頭唔嫌麻煩又肯答我嘢就落左疊
好啦 交曬半訂 約好咗時間交收
本身約星期日 夜晚就講改六 第朝早又改時間
改改改 最終交收檢查嘅時間勁趕
自己又on9基於個信字 所以就chk左菲林倉 一兩下快門就算

之後用左幾日影完筒菲林 攞去沖先發現啲相基於快門有問題出曬事
仲有一校低快門就即刻卡反光板
同佢哋講番佢哋就淨係識得推卸責任
過咗一個禮拜有多就唔會換
但係明明間ig shop由始至終間舖頭都冇講清楚包換日期 咁我話一個月內換都得啦
似係知道部機有問題就即刻推話係7日過咗就唔得
又話係我筒菲林
問過師傅都話部機有問題
賣壞機定係點 就你哋判斷
只能講自己黑 遇人不淑 同埋買機EBAY啦 唔好ig shop
玩過一次咋

俾人呃都唔開全名

hiyori.shashin

快門 過片問題 你要搵師傅CLA 貴過你買新一部

全部快門速度係咁定係特定速度係咁?
呢啲有得整，一係快門唔同步一係其中一塊快門卡住咗.

連登已經大量post 出晒啲文青/ig 黑店。唔好再做儍豬啦

個陣用唔同快門速度影 有d係1000影
但依家部機直情係125以下嘅全部都會卡
間ig黑店仲話呢個係sp機既通病

而家多咗間可以放去個list度 提埋其他人

希望可以喺$500樓下搞掂
初初玩菲林就遇到咁嘅事

你買幾錢？得罪講句，我就唔係好建議拎去整，除非真係肯定幾舊水整得好ebay 嘅機中伏機會低過呢啲黑店太多

拆機都起碼幾舊啦師兄...你部機幾錢買？

日和照相館呢啲直頭list 都唔使放落去，係人都知係垃圾店..
下次記得買相機嘢之前上嚟問下啲巴絲打先，雖然可能會比人串，但起碼唔駛跌錢.

佢都on9 通病唔係壞呀？ 唔換機都起碼幫你維修啦，不過呢單嘢老實講你當係跌錢啦，整佢就應該唔會幫你整嫁啦，過咗海就神仙啦

$1120連鏡買返黎
但就連測光 功能正常呢d要求都做唔到
反映完 淨係同我講呢d係sp 嘅通病
賣壞機就壞機啦

始終都係第一部菲林 睇吓整得貴唔貴 太貴就算

咁ebay 買過架算啦，橫掂支鏡用得返嘅

不如正正經經買數碼機啦。。。
你呢d伏野一定會keep住發生唔會停

都啱嘅 始終呢啲機都有風險
不過依家醒水 唔會幫襯呢d黑店
擺低個名希望唔好再有人中伏

唔係淨係買機先會中伏，買菲林，曬相，咁多程序， 全部都要靠外人，你自己諗

真係抵死

已經哭成狗

推

哭成狗大陸仔？

P牌 唔怪你

擺明就有事唔想負責任
通病一係幫你整一係退返錢畀你
咩option都冇 試完第一筒有事就走咗去

真呀 佢自己都話通病 咁仲推薦人買
間ig shop 黑到
仲賴係我筒菲林問題 唔會係佢問題
作為賣家閪到 又唔負返啲責任 連維修都唔跟進
換機嘅時間龍門任佢擺
當日Ig msg講完有問題
幾個鐘頭後先特登開個post 話過左7日就冇 即刻帶頭盔
但事前係冇交代清楚日子
有問題可以講返呀 但就唔會跟進lo

認真見到呢間鋪真係唔好再幫襯
我認呢次係我on9幫襯埋啲咁嘅鋪頭

hiyori.shashin 黑店

連登唔係話咩
個個串過馬撚咁
勝在有黑店定必屌到裂開

BTW古董機忌心急 亦唔洗追
要追都係你老豆你阿爺果陣追左

睇下/諗下/比較完/再睇多次 先出手

痴線啦
佢鳩噏就真係通病喇

冇測光我都算啦
快門都唔得就真係離撚晒譜

佢係連咩鏡賣1120？

係 佢連鏡頭50 mm f/1.8 賣1120
唔係太熟相機野..

貴過出面門市

賣壞機仲要貴過門市 食水深度

想問下咩機咩鏡 睇下食水有幾深

Pentax sp 50mm f/1.8

Takumar 50mm？

係 takumar

cancer 鏡？

求神拜佛唔好索到啲粉塵入體內
內照一世

α粒子釋放出的放射性同位素在人體外部不構成危險。然而，釋放α粒子的物質（鐳、鈾等）一旦被吸入或注入人體內，那將會十分危險，α粒子能直接破壞內臟的細胞。它的穿透力雖然弱，但由於它的電離能力很強，所以它對生物所造成的危害並不亞於其他輻射。快速衰變的重金屬型毒藥就是利用α粒子的毒性作下毒基礎[注 1]。

Ching 咁恐怖嘅咩

邊有咁易你拎鏡片磨粉嚟索可能就會

唔好咁誇張啦ching

幾十年鏡冇人寫包單既
大姑媽後來都有出不含釷既鏡頭

依間仲癲
賣到2000幾 仲要唔係八枚50mm

痴線

呃鳩d人錢

推 唔好再有人幫襯呢d黑店

爭啲幫襯左依間野。
有次睇佢story見到部canon QL17好似幾正咁，
問佢價佢話要1500-1800。咁我覺得好貴上網check 啲人都只係賣1200-1400。台灣淨係賣2500台幣添。
即刻唔想係佢道買。爭啲中伏

好彩你望到呢個po 冇中伏
呢間黑店係ig 賣廣告買到好行
見佢哋仲搞埋市集專呃d文青

所以買機前要做多啲功課 唔好貪方便

咁辛苦cla 收你500？

你日日奶鏡片？

一車車文青港女送入去俾人劏笑死
機又唔識check 人哋叫你買傻西機你照買

去ebay 買仲好

Off topic 一問 邊到買菲林比較平

樓主有冇對話圖？我喺呢間野度買咗同一部機同一支鏡，佢收貴我好多好想屌臭佢

想知更多

苦主去搵佢尋仇啦

110A都有

你覺得60幾年嘅嘢唔甩particle你含住都得嫁

讀多啲書了解吓個構造先啦....

有料你就講囉屌你老母

整乜鬼，買過部啦
下次去eBay買啦

果然無咩文化學識夠粗魯，屌唔到我老母你死全家

仲以為你有paper先咁口響
要幾低賤先會扮讀過書

死完爸爸死媽媽喔

拎份paper出黎囉
咒我一世我半條毛都唔會少嫁傻閪

咒？我撚狗之麻
伸手狗又嬲嬲

冇料就慢慢吠啦傻狗

快啲過嚟屌我老母啦 唔好得把口啊

咁大個人分清楚人地語意先啦, 呢D就唔洗讀書既

thorium radioactive lens 對人體零風險既supporting paper呢?

如果係咁嘅話啲玻璃一定會氣化啦
果然係雞蛋俾你摸過嘅輕三兩
返屋企攞銀他他批舊35先

不過你係都要奶到塊玻璃穿再食埋佢，嗯....明既

話你兩句就叫人屌你老母都痴痴地

要吹氣化不如直接吹到穿過皮膚啦
反正任你吹

咁燥底你輸好多咩
唔賭咁大味有錢玩輻射奶囉

屌老母你講得出做唔到就算啦，都係得把口㗎喇你

你了解咗當時係玻璃點樣做你咪知道有冇影響囉
好簡單你買支銀餅奶35奶穿佢食埋佢啦

有冇睇內容呀
反串緊班gmr SH 傻仔乜都話淡友五毛PR 扑呀

比人屌又叫人除褲屌你老母個閪
起底連反串都唔識分

文盲狗你慢慢吠啦
反正睇唔明人話

係咁講食鏡頭奶鏡頭你中意用嚟屌都得嫁

繼續吠啦

唔好咁激動啦 你睇你嬲到 明既

推到間黑店執

去市集搵佢對質啦 仲推

只推介：NIKON FM2 F-3 F-2 CANON NewF-1

去過一次， 標價貴到

啱啱日拍500蚊 買左SL加大姑媽55.8
仲計埋個皮套

lm等睇中伏

我部菲林都你上網買 一影回一張相就唔識回下一格 卡住 可以邊到整？

咩機呀？

Canon傻瓜機

整返晒藥費

有冇條拍賣link 大家可以預測下結果呀

除左個反光鏡有花 對焦冇問題既 係心理有d唔爽 同埋個鏡頭蓋比人開發到勁鬆 其他都滿意既 支鏡都幾新淨
btw 連埋運費都差唔多800

800蚊

運費當你200蚊
機價600
勉強啦

師兄你呢幾張相用咩菲林？

Kodak ultramax 400

幫推

上Carousell睇下有冇人放？應該平過樓上鋪

X700 連定焦鏡？ 光圈有冇咩要求先
個人覺得機身千五蚊樓下都買得過
樓上鋪嗰啲就算啦 唔好去俾人呃錢 dcfever好過

其實eBay有時千尾連鏡都有
不過冇得睇實物 同埋最近好多伏seller

我見有d文青店唔洗2千
不過x700 我唔會用2k買

老實講 無論igshop好定d菲林機鋪其實食水好深
話就話幫你check過機又包保養 但其實多9魚
屌你check完機仲會壞咁你不如咪攞出黎賣

係carousell 買其實一定抵過係呢d鋪頭買
有d好人嘅仲會搞埋你點用點check機
（對新手黎講 快門冇壞 光圈變到 過到片就可以用）

X700易上手 功能算多 Minolta 鏡又平
eBay要靚少少嘅都兩千 呢個價錢都差唔多

洗鬼2千
我朋友前排先一千頭
文青店都係千幾蚊

機械機先會Carousell
電子機驚有伏

啱呀 x700 $1500左右買到啦

連鏡？
上個禮拜睇日本seller都千尾

千尾香港都買到

推一推

四年前係台灣買sp連鏡先$800 港紙

呢幾我間狙擊咗幾年，點解仲有人買

個陣冇上黎睇清楚d post 柒左

呢間ig shop 叫日和
唔同showa

但一鳩樣黑架啦

終於收皮？恭喜樓豬

臨收皮前都仲要市集R多筆 條撚樣

東星都執咗好多次，每次咪用黎走數同R生意，最後咪過12小時原鋪開返

開咁多間佢都幾好搵

佢見邊度有錢賺 就爭住去開

條女咁撚豬西